香港有咩地方岩做人中之龍背景？

行行下旺角發現都幾似神室町！
仲有無咩好提議？

廟街 深水埗 佐敦

坐地鐵過去

香港仔加南丫島

銅鑼灣

其實好想設計一系列故事, 遊戲內容好似人中之龍咁
但當中包括一D黑幫遊戲既經營元素(好似教父咁)
以1973年代-1997年, 九龍城寨為主軸既人中之龍故事.

1984年-1987年係第一集, 油尖旺為主版圖, 城寨部分會作為HOMETOWN.
講述中央聯合聲明同城寨清拆令將至, 各人如何由城寨打出油尖旺既故事

第二集1990年-1993年, 城寨末日將至, 城寨人開始各散東西, 出現分歧
油尖旺, 灣仔銅鑼灣城寨人勢力之間既鬥爭

第三集1994-1997年, 回歸在即, 油尖量城寨幫聯同日本中國人黑幫,
打入神室町桐生會於開頭客串登場, 之後錦山/真島將會成為BOSS

前傳1973年- 1974年, 全面以九龍城寨為地圖, 可以逐家逐戶玩.
故事係面對皇家香港警察進攻, 及城內各黑幫勢力鬥爭既故事.

千塔=朗豪坊

西環 油尖旺

黎黎去去咪又係老廟砵蘭駱克道呢d
咪即係古惑仔

直接用古惑仔劇情

南區扮廣島嗰段真係耳目一新又perfect

西至亞皆老街

其實油尖旺係幾夾
同埋人龍係莎木太貴開發唔到而成
莎木本身都有香港景同黑幫故事

南至彌敦道
北至染布房街
東至登打士街

剛剛好一個大四方地圖，入面同神室町差不多

去深水埗打蝻

廟街一帶

元朗？夠唒多蝻，多廢老

Idea without doing
= rubbish
講就個個都識講啦

寫做小說算啦

其實個感覺真係好似，
而家波鞋街中間新起個座野，
同第6集？個個幫會地點好似
加上條條街都人行，
四四方方直頭一樣
上的士過廟街個頭又似去左大板咁
岸邊又有九龍城個邊

諗起訓教狗

訓教狗個地圖其實唔係太香港feel，冇大型商場已經輸一截 地理位置又同真實唔同

玖瓏山